其实机场做义工边帮旅客边宣传好过只静坐

在机场没必要只静坐和抗议，可做义务行礼工，导航员，义务车辆安排等，帮了旅客又可同时做宣传，可做些斜挎的勋带写明口号

幾有用
之前都有po提過

不過屌你老母殘體字
咪撚再比我見到你，見一次我屌一次

”斜挎的勋带“ 勁大陸feel
建議你先學習繁體輸入法

我是香港人，但我为什么要写繁体字？我几十年在粤语，但我也不想学粤语，有问题吗？

你的态度不完美，但可以接收！只会简体字也是香港人，下次说话前学会尊重他人

再讲多句，学会尊重他人，提高自身素质，不然只会被人看不起！